依家名校secret個Admin真係好大牌

話佢幾句就block鳩人 Del人comment 留番啲撐佢既comment 真係唔鬧得 成個世界圍住佢轉 係咁講埋啲有個人立場既說話 咁都可以做Admin 真係阿豬阿狗都做得 質素低撚到
係呀 我係話你呀 阿狗生

呢d 手法一睇就知唔係"仔"

玻璃心到你 十足啲蝗 比人鬧兩句就要同人要生要死

wfc

名校

咁都叫自己名校

簡直垃圾

通常呢D人都係女人

G

幾年前個admin好好多

名校 secret
恩X教育中心

會唔會就係班grasshopper